[拋磚引玉]求毒柒圖

成日見人貼靚仔靚女,睇到厭
我想各位巴絲分享下啲樣衰/毒柒圖
(分分鐘可能見到自己 我覺得好多毒柒個樣都同我好似)
香港人尤佳

我先

男:

女:

真天魔好似犯法比人捉到

然後嚇到賴屎

犯左咩法??

繼續

呢個直頭一圖兩件

無人有貨?

利申 同佢9成似，但仲樣衰